只知道感覺失了蹤

只找到拯救幾秒鐘，先知道期望已經不同

如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時

搞咩春

點解碗粉會加了蔥 點解道鐵閘那麼重

辣殺

唔～

What 7u say

Mk

牛肉加蔥花？

你阿媽食西瓜

識唔識架你

成口一滴滴